文宣不足呀！

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀